David個撚樣好撚煩

屌你老味香港要嘅係一個領袖
唔撚係要個靚毛小丑
佢做乜鳩咪有佢做囉
你地俾晒關注點佢係點撚樣
見到佢老母個臭閪樣就燥(唔撚係分化）

P牌仔

又一隻分化p牌狗

分化閪